請問超級星期六(狗隻#159876)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
TikTok確認起訴特朗普政府 發言人：「為保障法治，別無選擇」

侮辱美國手足Donald Trump